唔貪心，回返本就唔玩股票啦

畀股票玩返轉頭
媽咪我唔玩啦，俾返啲錢我啊

你的名字你的際遇，好心樓主快改名啦

幾多本,輸左幾多先?

去in投行，同hr講入黎做係要對沖返輸比你果啲產品

樓主可以嘗試下call遠期恆指再put近期再short返個近call再加隻遠short put再買隻牛搭張認沽睇下個市會發生咩事
爆單邊既話應該都有錢賺下

渣ga

屌 我都想快啲改
連狗set左30日內改兩次，仲要用最尾嗰次黎計，好撚on9

我唔會再信你

123 1.53個陣我有叫你買架喎
叫你1.5止蝕

你講得出呢d說話都應該為時已晚

你永遠都回唔到 搵野做啦

最怕改壞名
睇下得我個名, 三隻馬冇得輸

輸幾多

輸緊8%

屌 全餐

內房玩完啦
就係內房直插嗰日最傷，仲邊敢入

我都想改啊，應該仲有幾日先改得

你就好啦

你千祈唔好再入啦

我入埋你果份

你入邊隻

69686

放2002啦聽日